想知考評局係邊度搵咁多地方做試場

分分鐘多兩三倍人

會展

博覽館

分分鐘要攞埋小學禮堂嚟用

叫埋我呀公呀婆報先

年紀最大考生

全香港中學加埋小學再加大學

維園足球場

叫啲大學生去返自己大學到考